學校班房開聖誕PARTY,最唔想見到乜嘢菜式?

沙律,一定係沙律
好心D女同學啦,天氣咁凍仲整埋呢D生冷野畀人食,年年整但年年都食剩
個個都係抱住應酬的心態,係咁易食D,廢事浪費,食得好仆街咁

年年班囡囡話煮嘢都係菠蘿腸仔

菠蘿腸仔
我屌你老母

三文字 （佢老母中間得火腿）

無醬無蛋?想像到幾難食

菠蘿腸仔不知幾好食

我每次都會幫手食一串

最多一串

任何由女同學整既嘢
好食唔會係自己整，9成呀媽整

屌 咁咪自己整啲大家想食架囉
又要屌 又唔幫手整
最撚憎

豬扒女同學人體盛

男同學整既牛奶味蛋榚
怕有精

好似真係無試過沙律，印象都係啲肥膩野或者甜食多

啫喱糖 啲椰絲
細個有同學整雞串 十五分鐘清哂

但依家想食返都難

讀中學果陣有得揀學校狗飯同KFC
撐狗飯班友話多D option, KFC 得雞胸
屌你KFC唔食雞胸食乜

雞子

女同學

講埋牛歡喜同豬閪吖笨,ON9

3成熟鐵板上

想當年比個同學水左我去整楊洲炒飯定唔知咩炒飯，我叫我阿爸整，最後成盤清哂，其他人帶黎啲野食冇乜點郁過

有大人幫手會好好多